韋利安想續約：我愛車路士

【Now Sports-體育】車路士翼鋒韋利安近季一直盛傳離隊，但他最近表明希望續約。

31歲的韋利安（Willian）在2013年從俄超安治以3000萬鎊加盟車路士，早前曾指巴塞隆拿、曼聯都對他有興趣。如今，他跟車路士的合約已經進入最後12個月。

「於我來說，我希望留下來。我還有1年合約，我想留隊，因為我愛為車路士披甲。我愛這家球會，愛生活在倫敦，我的家人也愛這裡。這6年來，所有事情都是完美的。」這名巴西國腳說。

韋利安今季在領隊林柏特麾下，上陣機會明顯減少，但他未有不滿：「我很享受跟林伯合作。他之前是世界上其中一名最佳球員，現在我希望他可以成為世界上其中一名最佳領隊，他做得到。」

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

車路士唔愛你 躝

有無人有成日講佢果招時間停頓嘅gif

金章安

True blue

挽留做後備

巴塞曼聯都唔簡 只簡車
2010年代最忠誠獎重唔係安仔？

睇吓阿狗要唔要
1月平平地賣左佢算啦

好撚多間碟

阿一失兩球即時時間停頓，保持敗局

世三

推